［處女post］聽日係追悼會，唔要見血！

記住，一個也不能少
任何後續行動留番往後日子！
跪求！